有感而發，香港人可唔可以配合下我地玩ocamp?

我地d game諗得好辛苦，有時d mission係要跑住做，班香港人就專登阻住，有時要搵人影相，好似要佢條命咁，到底香港人係幾時變到咁冷漠？

啲組女可以畀街外人屌吓, 我地咪配合吓囉

唔影

on9仔

你地認係弱智 讀特殊學校咪配合囉

阻街就阻街啦

你班仆街影響到人啊

dem下beat都唔得

D 女得你地食, 我地又無份

Yes